想搵套日劇

好似講一班警察，同埋套劇係英文名嚟

有冇人知

4-5年前

CRISIS？

唔係

Border?

no

BOSS

last cop

SPEC

機動警察

樓主係五毛波台狗